{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097463",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "천마산강장어"
    },
    "text": "京畿道南楊州市華道邑京春路1793に位置する興州ソンビクッパの間に入ると、天馬山カンウナギといううなぎ屋さんを見つけることができます。 天馬山カンウナギは毎日水産マーケットでその日獲れた新鮮なウナギを低価格で提供しています。 この食堂ではかまどで500~800度程度の高温で素焼きをしているので、うなぎは豊かな肉汁と最上の味を持っています。 また、素焼きで焼く時間を最小限に抑えるため、食事をするお客様はその時間を待たずに素早く食事をすることができます。 天馬山カンウナギは庭園の造園と高級感あふれるインテリアを備えており、家族や知人と一緒に訪れるのに適した場所です。 また、小さなお子様が遊べるように屋外の芝生も用意されています。 このレストランは常に衛生に気を配り、最上の材料を提供するために努力しています。 また、テレビ番組の生放送トゥデイ（かまどうなぎの蒲焼）にも出演したことも、当レストランの人気と信頼を裏付けています。 この食堂は天馬山駅2番出口から徒歩9分の距離に位置しており、自家用車を利用する場合でも京畿道南楊州市花島邑京春路1793に簡単に行けます。 当レストランは毎日11:00から22:00まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 うなぎの他にも豚カルビ、うなぎスープ、スンドゥブチゲ、味噌チゲ、ビビン冷麺、水冷麺、おにぎりなど様々なメニューがあり、価格は変動する場合があります。 近い週末には知人と一緒にこの食堂を訪問して楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "天馬山カンウナギはどこに位置していますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギは京畿道南楊州市華道邑京春路1793に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギでは何を提供していますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギではその日獲れた新鮮なウナギを低価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギではどのようにウナギを調理していますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギではかまどで500~800度程度の高温で素焼きをしています。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギにはどのような庭園がありますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギには造園された庭園があります。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギはどのようなインテリアを備えていますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギは高級感あふれるインテリアを備えています。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギには子供が遊べる場所がありますか？",
            "answer": "はい、天馬山カンウナギには屋外の芝生があり、子供が遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギではうなぎの他にも豚カルビ、うなぎスープ、スンドゥブチゲ、味噌チゲ、ビビン冷麺、水冷麺、おにぎりなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギはどのくらいの営業時間ですか？",
            "answer": "天馬山カンウナギは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "天馬山カンウナギは天馬山駅2番出口から徒歩9分の距離に位置しており、自家用車を利用する場合でも京畿道南楊州市花島邑京春路1793に簡単に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "天馬山カンウナギはテレビ番組に出演していますか？",
            "answer": "はい、天馬山カンウナギはテレビ番組の生放送トゥデイ（かまどうなぎの蒲焼）に出演しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 491
    }
}